【明信片行動】想策動全球國家幫香港？機會來喇，向全球派呢堆明信片求救啦！

好多外國人好想幫香港，但完全唔知點幫，於是我之前出左post︰

↑↑↑大家都可以入post睇睇。
建議好多，有sanctions，人權法，BNO，醫療物資，入境黑名單.....等等

依家，正值美國，英國出招幫香港前夕，
政府出招想confuse外國，搏佢減辣，搏佢暫緩
有見及此，有朋友整左堆明信片，
將呢3個月既動人時刻放入去，宣傳香港既痛苦
背面就附上點樣將同情化為行動，去take actions support香港
務求策動全球國家幫香港

暫時以英國，美國為主攻，
佢畀左D samples出來
睇下大家咩反應，反應好既話，confirm完資料再remove "SAMPLE"水印
國際versions可以再推出咁話

Side A︰明信片正面 暫時呢幾款

Side B︰明信片背面 教人點幫香港 暫時呢幾款 (視乎對象地區)

我代佢PO 大家點睇

佢話︰
1) 留學生/外國巴絲就最啱派，直接係當地改變當地人既心態，去當地地鐵站派去鬧市派，宣傳直達外國民眾，影響英美國會議員取態，呢個係個主要usage
2) 本地派畀旅客又得，再唔係Twitter send圖畀外國政客又得
3) For 國家/國際版既指引，視乎反應可以後加
4) 完全和平，完全和理非，安全，但又可以影響外國行動
5) 附上QR codes，畀外國人睇深入D，連去反送中網站，及中英聯合聲明被撕毀既情況 (但sample度highlight紅色，因為未confirm應該用邊條link，唔知邊度有警暴list / 中英聯合聲明被撕毀既資料 等等，要英文and整理好)
6) 重有Twitter hashtags畀人follow tweets

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

gd, p牌仔無得推，但push

如果有，我會派

推唔到
不過呢個idea幾好
利申倫敦絲可以幫手派

幾靚~ 好有時代感

有嘅幫手寄

英國巴想幫手

有興趣 要喺邊度印

可以幫手寄

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

啲圖唔係好得喎

tui

推 朋友想知反應

推, 唔夠打就要識call friend叫救命

我之前都諗住整架
我已經諗好成套計劃
postcard 用返和你飛果陣果個款 就係簡單一張最動人既相做封面 下面加幾句吸引人既字句 例如 Stand with HongKong Fight for Freedom
然後後面就同普通postcard 一樣 比大家寫野落去 寫求救 同埋支持香港爭取民主自由既說話 另外要有一個qr code link 去革命網站比收到postcard 既人清楚明白呢場革命成因 timeline 同埋發生到咩地步
之後地址果度 要一早幫收呢張postcard 既示威者寫好 咁先唔會出現重覆 地址就由google map 去搵 搵d 比較發達既城市 例如美國就new york LA 日本就東京大阪 英國就london Manchester

你大可以聯絡和你飛postcard 搞手 一齊合作

朋友話反應如果好 聽日再update

push

想行動支持 ，有冇咩地方推介去印？

支持
又表示想儲齊一套

Push push push

可以鳩寄

機場又可以派 遊客區又得

好好！！！

好
推

幫手寄

Push

但係哥仔 你話寄出去
1) 寄畀邊個外國人？唔知
2) 要次次寄唔到人，點做到？
3) HK POST一定BLOCK，根本寄唔出